逆線L

你條打手，次次一出片就開post咁勤力

我日日睇～吹咩

連G囡

我都日日追~~

你係逆線L ?

緊係唔係啦～